一人一張 手機影人像

手機影唔影到人像
以細部黎講
手機係咪好過rx100系例

想睇下咁多位巴打既分享 想學下野

iphone xs 人像mode

rx100好難影到前清後矇
手機反而用技術可以做到